屌 宜家D阿叔阿嬸都著FILA

真係影衰晒

廢老
fila
差唔多音

大陸牌

未必係正版，可能淘寶老翩

台灣好多後生著

同柒牌有得揮 唔明後生點解會著

其實係韓國

係義大利喎巴打

香港營運係大陸老細買起左

總之就不了

屌 落一轉地鐵，大把廢佬著champion , supreme啦

champian
superme

佢地着左都唔知係咩牌子啦頂

dickies都係

唔係champion咩

原本係阿叔阿嬸著開，係你地d潮人著左人地d衫

比韓國公司買開左既義大利牌

點都好過依啲

搞到買左都唔想著

唔係諗住後生仔先著得嘛？
人地著果時你都未出世啦

邊到鄉下?